{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 다올펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項をお知らせします。 最大人数を超えるとご利用できず、この場合は当日現地での入室をお断りすることがあります。 ペットと一緒に入室することはできず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損の場合、実購入価格を基準に弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。 すべての客室は禁煙です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式はご利用いただけません。 客室の整理、皿洗い、ゴミは外部のゴミ捨て場に分別していただき、退室後に客室の鍵を返却してください。 入室の際にはスパとジェットバスをご利用いただけますし、お子様連れの際には安全にご注意ください。 IPTVとWiFiを通じて客室内で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室でご利用いただけます。 バーベキュー場では、愛する人と一緒においしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 駐車可能なスペースがあり、渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。その場合は当日現地での入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損時にはどうなりますか？",
            "answer": "什器破損の場合、実購入価格を基準に弁償が必要になる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "退室後に客室の整理、皿洗い、ゴミの分別をお願いし、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパとジェットバスをご利用いただけます。お子様連れの際には安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを通じて客室内で素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、愛する人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。炭とグリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。また、渓谷も隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 528
    }
}